屌你老母，好撚多手足比鬼捉

發夢掉晒野先好彩走到，屌你老母

師兄可唔可以講多啲發夢咩情況